【同是天涯香港人】菲律賓人質事件vs今日香港

九年前的八月，突如其來的新聞，一個大家都不想發生的悲劇：2010年8月的那一天，每個香港人也在電視機旁邊看著直播，多小時的煎熬，最後傳來不幸的消息，事後大家都在指責菲律賓警察的無能，不然傷亡一定能夠減低。

九年後的八月，香港警察終於顯示出他們的威力，可是他們槍頭指著的，是香港市民。本來保護香港市民的團隊，正正就是那些警察，無差別的發放橡膠子彈及催淚彈、拘捕市民。

痛心

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血